搞手只求 搞手只求

打個和 打個和

搞手只求打和 搞手只求打和

搞手係曾志偉？

樓豬都係寫故啦

打和啦 打和啦

屌你

期待緊你下部鉅作

講呢啲

打和！